武肺手足一回歸，即時好多連登仔狂屌

武肺手足一回歸，即時好多連登仔狂屌，返唔到學啦，無工開啦，唔敢出街啦，伯比人傳染，屌癈老唔帶罩害人害物。
乜連登仔唔係叫人罷工罷學上街，希望癈老死曬咩，原來大部分連登仔先係最癈嘅，口講叫人去抗爭，自己龜縮怕死鍵盤戰士。先前衰咗死咗嘅手足就係比部份連登仔誤導，比你哋害死。
政府講得啱，唔好聽人講就衝，請三思而後行。